施丹見到迪甘斯咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

成手好牌都輸

系

笑閪

傻鳩樓主

小氣簿又贏

haha樓主

咁耐都搵到出黎

binc

肉酸

肉酸黎講樓主認第二真係無人敢認第一

佢老母第1

樓主會否用個頭撞爆部電視?

1001

25

大陸仔

點解樓主老母咁肉酸！

Cls

大家認著#2 全連登最好記性

肉酸到

發夢見到樓主個頭流撚曬血

蝗狗肉酸到

😏😏

N ben仲唔入幫樓主頂住？

佢粒左水

樓豬垃圾

屌你老母

你做野慢，買唔到人，係大陸仔

收聲啦 死蛆狗恰佩主席

唔恰佢恰邊個？咁肉酸

唔好再推了

ok

收到

no ok

比個面我放過樓主人情債一定還

屌

有人會信嗎

樓主還 睇清楚

沒

細清誠信破產

迪甘斯帶到咁唔差啦

樓主老母肉酸

樓主上水未？

肉酸仔

牙酸仲未俾人鞭完

#2小氣到

一日未出席瑞和論劍都難相信世清

漸漸我甚麼都不想知道

好多蝗

3線尾

艾歷臣見到佩雷斯咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

？

推夠未

xavi就xavi
alonso就alonso
xa咩vi alonso姐

gay佬來

屌，又點牙 又推

咪推啦

真係輸，輸哂掌聲。
克羅地亞先係贏家

俾面樓主 就此作罷

星期六都不遺餘力

fine

會

佢返七日

放緊暑假

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

ON撚9

前路
順順利利亦過
重重難題仍過

牙路係朗迷

幫你都領情

佢25 開

又一天了

你就傻閪

不嬲迷牙朗迷拖丹

世清放過他吧

敬酒唔飲

需要我吹雞唔再推你啲po

?

應該會

幫樓主手

迪甘斯是傻閪嗎

光頭硬d 定📺硬d

good morning

李義午早晨

吃早餐未？

吃了一個很酸的肉

仲推

ng push

連登仔見到樓主咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？
緊係唔會, 傻左/死左唔值

肉酸仔是傻閪嗎

你好 我係入黎睇下有無傻閪

世清之前又係咁叫人5好推

我講左幫佢 唔領情仲jer我

主席259黎

笑咩

世清推post有理

肉酸仔太可惡了

我在哭

為樓主背叛而哭

佢母親也在哭

樓主既老母好撚肉酸

然而佩狗 是肉酸嗎

下？

又搞樓主

早

😂

場場笑你 像下注碼

不要再惡意推post了 只限支持樓主

支持

需唔需要吹雞幫拖

.

施丹施丹 滿載溫馨

唔好推啦屌

推一下

好

rm dog見到主席咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

你死淨個頭

我死淨把口

你係

迪甘斯是漫畫嗎

比面我咪再jer樓主

下？你應該同樓主講

比面我咪再jer我

係都jer樓主啦

樓主自食惡果

迪甘斯是童話嗎

World ching so aggressive

blow?

師兄宇城飛單野點？

樓豬代我出頭 順手搞掂eriksen23

冇野講

撞爆左幾億部電視了

樓下嘅朋友唔好推 ok?

Thank you 🙏🏻

傻閪

推乜撚呀低汁利狗

我曼城迷

你唔捧鏝死全家

支持曼城第一場贏愛sir

仲推。。

你仲推

我唔推了，比面粒仔

回錯sor9

爆

困過後情更放 愛若囚在眼中更激盪
他朝會更風光 憑著愛念融化這道牆 任我奔放
(熱愛在發光 熱愛像片火光)
(熱愛在發光 熱愛像片火光)

冷過後情更燙 那用藏在暗黑裡偷望
摔開前塵以往 流露每份人性真情

如陽光 (熱愛在發光 熱愛像片火光 向你勇往)
如陽光 (熱愛在發光 熱愛像片火光)

yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人帶假撈入試場玩收音機

肉酸仔個頭痛唔痛

爆左

爆！

A

佩雷斯主席

已故

259

我冇反你

我係鐵頭功 喔喔
你是金剛腿

牙

lz宜家陪緊binc馬

太肉酸了

珍

會呀

撞

#2 非常記仇

樓上非常25

樓主非常ugly

唔推了

下？唔係掛

系 甘典？

烏喔哦

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵
在你面前撒個嬌
哎呦喵喵喵喵喵
我的心臟砰砰跳
迷戀上你的壞笑
你不說愛我我就喵喵喵

世清 閉門解決算啦

牙維會清算佢

歌神覓膠

肉酸 三太公

！！

係

小氣鬼

佢25在先

何時才放過他

道歉

幫推1001

支持 幫推

就算世清願意和好 樓主也不會停止狙擊世清

樓主死259

爆未

推完未？

唔好再推

推

好得意d狗，唔似樓主咁肉酸

又推=.=

人神共憤

咪推ok?

點解起勢咁追擊樓豬

好撚肉酸

已爆

仲推。。。。。

唔推

爆囉 屌

然而肉酸誤會了嗎

點解樓主既老母咁撚肉酸

你咪樓主

韓信

韓信點兵

唔好狗咬狗骨啦

跨過了馬體會褲浪了

見到呢隊皇係都頂爆樓豬

死未呀

世清放過樓主未

叫佢放過大家

韓信捐褲浪未

捐了

推1

叫距食屎

唉 相煎

好難講 過左咁耐

鐵頭功都練完

屌你老母咪能推

反世黨

樓主死撚咗？ RIP

喂 尊重啦

施

角吾角樓主嘅老母好肉酸

吾角牙

賤種真係低賤

尊重啦

哈

佩清

肉酸識鐵頭功

55

肉

酸

迪甘斯是漫畫嗎？

迪甘斯是on9嗎

好 爆

仲推緊

幫我叫47303入黎

做乜撚野呀

I Miss You感動你 這份愛 太神奇
真心來融化你 誰要勉強假裝愛理不理
我只想保護你 發誓要 你歡喜
不必刻意 無需構思
坦率對著你說一句

然而施丹 仍頭痛嗎

樓主on9?

係on99

樓豬

樓豬型到

推一推

樓主好撚肉酸

咁傻閪都入三甲

施丹又要撞爆電視

今次爆狗會個screen

迪甘斯都有頭三 樓豬係唔係要爆頭未

推夠咪

唔推梳鳩

不推了 留個言算了

不要再推

不能只有我看見

點啊 爆

推撚到你老母入棺

你知唔知我邊撚個

5知

積下口德啦

屌晒你地老母

肉酸仔呢幾日唔開post 返咗大陸

掃黃被扣留中

太肉酸俾人點相

成班蝗狗推到1001

你老母就蝗狗 輸到仆街呀你

好彩唔賭

邊個敢笑禾地佩雷斯主席

我牙 叫你大佬出泥牙
條傻西去福田間水立方call g脾公安拉9左

傻閪屌你老母

死左了

皇后

甘得閒睇big 6劇刀吾關心下肉酸仔
行政拘留14日牙

岩牙岩牙 打距老母臭西

。

脾下面 吾巧推ok?

唔好推可以??

你唔撚鍾意去邊起底咪咪撚上緊囉

請放過樓豬牠吧

多謝

摩納哥一個球場改名為迪甘斯球場，以表揚這位法國隊教練的貢獻。

希望大家放過佢

牠虧.欠太多手足

當年迪甘斯個朵仲勁過我同肉酸仔老母「三和雙花后」
係肉酸仔一尾係到笑迪甘斯
00後真係00後

有埋球場

又bin

肉酸到呢..

肉酸的牠 不可以再歸家

咩歌牙

遙遠的她

沒有牠 不可再肉酸嗎？
摘了牠 賓周都變型傻的嗎？

巧巧天 推到梨唱 XD

好歌

估下咩歌

阿舜-娃娃愛天下

醒

肉酸個名做左萬能key

Ok

希望黎緊打風唔好吹走肉酸仔個腦/老母

罪有應得

收到風肉酸仔俾風吹走咗 呢家下落不明

係老母閪到

...

Oh

迪甘斯咁傻閪?

Hi

國際足協年度頒獎典禮周一於倫敦舉行，法國主帥迪甘斯當選最佳男子隊教練

搞錯牙 頒比個傻閪

樓豬好撚7

吾好

爆左幾多部電視

爆左未啊屌

法國國家隊教練迪甘斯認為，不能單靠保羅普巴一人，就可以幫助曼聯贏波。

肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母

爆未啊你老尾

😂👍🏻

世清ho ball

You 2

Ching ho ball

Only樓主 ng ho ball

肯向皇區道歉未

樓主怕比人秋後算帳

牠是狗

爆未啊撚樣

吾會

我愛樓主

佩雷斯見到盧sir咁傻閪 會否用個頭撞爆施丹

牆都撞撚爆

又係世清

爆未啊 你老味

Mr bin c

有份推po嘅手足一定娶到靚 孝順 顧家嘅老婆！！

肉酸仔老母算唔算

佢老母好無辜

剛剛買了一個麥當勞

法國出左局未

爆到冚家鏟

樓主見到4個月後都比人鞭屍，會否用頭撞爆電腦？

推到4年後仲講緊

希望有人會幫手開（2）

你開

.........

.....

世ching又推

大家唔好再推了 我原諒咗肉酸老母

點解

佢老母幾十歲人 喊住跪係地求我屌佢 唔好再笑佢個仔

見佢咁撚慘 就原諒咗佢老母
屌咗幾鑊 口爆咗幾次

希望下次係佢求唔係佢老母求

但最後我一巴摑撚柒佢老母
就算我原諒咗你
但家下你個仔一日未道歉
我地一日都唔會原諒佢

喂

Small Ching again

想唔想屌肉酸老母 我可以公開地址

老母就不了 太肉酸

九龍油麻地 （夠30頁再爆）

碧街

仲想唔想知

快撚啲出返嚟嘅老母閪

白咭佩雷斯

世清

佢老母係碧街馬會對面個大陸過境巴附近一帶企開 有底的（新X安）

我懷疑肉酸仔係油麻地地鐵站一上黎果間7-11做

Hoball

下下都爆電視，樓主你老母有冇屌柒你成日要買電視？敗家仔

肉酸 不了

爆未？

爆佢老母臭閪

世清仍未罷休

世清收手啦

我話你條女係雞啊

你條女三萬蚊過夜

Push

咪又係雞

你條女係雞嚟㗎咋

爆？

樓主=25 dog

你條女做雞

環保到癡線

岩岩食咗$10生蠔 好味

我三餐食麵包

貢橙

樓豬燈到仆街 我輸左幾皮野了

世清憎樓主多定N賓多

牠們同一個人

型到

爆左未

仲未1001

樓主係大陸貨車司機

32頁了 世清就黎無得爆

開2

樓主爆了

Bang

💥

樓主和朋友外出

就快開2

世清有無機會叫肉酸自己開2

牠粒水唔會開

Boom

樓主已爆

白咭仔樓主

樓主又爆

bomb

佩狗再爆

樓豬大陸仔

不見世清推post

你咪推左囉

世清對肉酸不離不棄

屌奶星 買撚左法國
樓豬燈到好柒

笑4

Sor9 錯post

樓主下場

佢狗都不如 點會係畫中既人咁

樓豬做左皇區隻狗

樓主日常

樓主燈死埋皇馬

樓主被屠殺時極力反抗

爆左開2

樓豬有冇帶電視去

撞爆左電視

有冇人帶電視去

爆撚咗 唔掛得頭先咁大聲

屌早知我拎埋部電視去

施丹見到香港咁那閪，會否用個頭撞爆個花牌？？

樓主擔任侍應

火暴

犀利

鐵頭功撞爆電視快d加入美國國防部幫手

爆完再爆

爆啊爆 爆牠吧

樓主唔好去大陸 驚你鐵頭功
俾人當你CIA特工俾大陸國安拉

吊 世清又想做愛~

你屌完肉酸屈我？

迪路菲奧 爆佢！

迪路菲奧 爆佢

哇

又係世清一人單挑肉酸

撐你

爆啊

陰到牙維1001

唔會

推撚左半年

點解就爆post都未作到首歌出黎

推到卡塔爾世界杯

咁要開2

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數

笑西呀

好笑呀

佩雷斯見到DDG咁勁，會否用個頭撞爆部fax機？

靜啦

手足好球

咪25OK?

樓主利狗 不了

98好撚有錢

IS

cashed

爆咗

唔好推我啲舊po ok?

你推me啲舊po先 仲問返我點解
唔好咁25ok?

肉酸on9

肉酸比630屌

ching why 25

屌你25先

唔好再推喇

咪撚推啦

可以開定個（二）

唔開就正仆街